杜如風啲FF功力真係唔講得笑

好撚大膽呀同我爭朝偉！？

不過我輸了
佢五歲就愛上左朝偉仲要係片場同佢示愛
嚇到我偉走夾唔抖
論痴線程度，小美我真係拍馬都追唔上

齊 來 重 溫
經 典 新 聞
瘋 婦 杜 如 風
瘋 狂 痴 戀 梁 朝 偉

杜如風整日幻想與偶像梁朝偉結婚，早前實行逼婚大計，與「偉仔」前往佛教國不丹舉行婚禮，她笑說：「我喺香港做咗一個梁朝偉紙板公仔，可以分拆三件，方便放入篋之餘，又可以做唔同動作，企、坐同跪都冇問題，方便我哋行禮同影結婚相，哈....，我哋張結婚相都有一大班喇嘛伴住。」

杜如風與「偉仔」穿上當地人傳統結婚服飾，似模似樣。

她笑言自己與「偉仔」也有穿上當地人傳統結婚服飾，她說：「我當自己嫁咗，爹哋媽咪唔使再擔心我嫁唔出。總之我製作認真，全滿足個人欲望。」及後她解釋是為免費電視now的旅遊節目「風行全世界Part3」進行十日的拍攝工作而已。

杜如風與偶像「梁朝偉」結婚，並有一班喇嘛傍實。

【最愛梁朝偉】5歲已經喺片場示愛 杜如風：佢怕咗我見到我就走！
係人都走啦下話

42歲嘅盛女杜如風，曾跟黃又南、「figure王」Eric So、導演郭子健、余文樂、助手Alvin傳緋聞，不過佢最愛係－－梁朝偉！呢日杜如風喺中環接受《蘋果》專訪，緋聞助手Alvin梗喺身邊，由於杜如風腳傷未癒，Alvin仲做人肉柺杖扶出扶入。

問到o依家有冇拍拖？杜如風就話：「真係冇，賺錢先，我唔算恨嫁，緣份話嚟就嚟，話唔嚟真係唔嚟，3、4年冇拍拖，但我真係ok，有個男人仲煩，已經有個好煩阿媽管住我，如果多個男人喺度煩我，我真係搞唔掂，寧願一個人自自由由，鍾意食就食瞓就瞓，唔使理人感受。」

真係鍾意梁朝偉？佢好大反應：「唔係唔係嘛，起槓㗎，真係深深愛着，絕對係，一生一世，從來冇死心，愛一個人係唔需要理由，我甚至愛埋劉嘉玲，呢個係好難逃脫佢嘅男人，雖然佢怕咗我，見到我就走，又成日寸我：『又係你吖，做乜着到咁閃。』我：『見你囉！』」當朝偉係偶像定暗戀？佢大大聲：「熱戀，激情嗰隻，我講真㗎，以前爸爸做電影宣傳，成日帶我去片場，5歲已經同佢示愛，但佢對我無動於衷，o依家見到佢仲係會緊張到肚痛同（口型：急屎）。」

除咗愛情之外，親情對杜如風好重要，父親杜惠東去年病逝，令佢大受打擊！父親節剛過去，如果順豐(速遞)可以送去任何地方，杜如風會上網買乜禮物追送畀爸爸？佢話：「上網買九記牛腩燒畀佢，或者送埋我上去佢更滿足，我唔介意遊一轉天堂，因為我死後一定落地獄，咁不知上去睇下，我咁壞又曳。」今年父親節係咪好失落？佢話：「又冇喎，直情覺得老竇o依家喺天堂樂得逍遙，好過喺醫院插晒喉。」

杜如風恨畀梁朝偉抽水：我唔Mind
有冇諗過朝偉感受？？

旅遊達人杜如風出席活動，即席被人造雨淋身，介紹防水產品。提到她不時於大城市拍旅遊節目，問會否打算開發較鄉村風味的地方？她說：「我想，但上頭唔畀，話冇嘢買嘅地方唔畀我買。不過我之前以為去不丹冇嘢買，結果買咗匹布，成萬幾蚊。因為啲pattern好靚，好有民族色彩。」

計劃日本拍旅遊節目

問會否開拍第二輯旅遊節目？杜如風坦言應該會，計劃再次於日本拍攝，但暫時尚未有詳細計劃。她笑言：「要出咗書先，畀出版社催，要趕喺書展出，我叫公司成個六月唔好搞我。（咩形式？）都係講啲深入啲嘅嘢，對事情、愛情嘅睇法，我講愛情最有說服力。（講愛情失敗？）講待人不熟，唔係遇人不熟。」

對杜如科No comment

問到會否找常模仿杜如風的網絡紅人杜如科合作？她即說：「我對呢個人No comment。（覺得佢抽你水？）No comment，點解你哋唔話搵梁朝偉同我合作，我唔怕，亦都好希望梁朝偉抽我水，佢點抽我都唔mind。」

真係痴線架佢！！

杜如風與「老公」梁朝偉Selfie
陰公豬你睇下我偉偉個樣慘撚到

電影《擺渡人》昨晚舉行首映禮，梁朝偉﹑金城武﹑陳奕迅﹑Angelababy及熊黛林等出席，星光熠熠，日前受腳傷困擾的杜如風，昨晚都有捧場，她還不停集郵，先後與偉仔及陳奕迅Selfie，杜如風稱呼他們是「擺渡『愛』人」，又指偉仔是她的「老公」，並說：「見完朝偉隻腳即刻好返晒!!!」十分搞笑。

港女恨拍拖 杜如風最希望係梁朝偉

杜如風見梁朝偉急屎

杜如風想同梁朝偉做「床上攻略」

第 一 美 人 我 正 式 宣 布
瘋 婦 杜 如 風 痴 線 指 數 高 達 十 級
已 病 入 膏 肓
無 藥 可 救
自 求 多 福

想cow

香港公主

嗚哇！！！這些機會

好橙

再者港女想佢去個級數都仲有距離
因為佢想食飯就會有10個 8個男仔爭比錢
直頭唔洗同你"港"
人地埋單係常識,當然佢有錢自己比,自己屋企都唔係弱

拎港女同佢比,根本就係ON9
港女臭西扮哂野要R返黎既野,係佢身上係無限咁有人比,唔洗R的

真係想講句,
某D巴絲們,你地太年輕了

你知道佢既歷史後
就明白,佢係正宗香港公主
唔係公主病,而係伸隻手出黎有人埋單
話今日好悶就會有10個男仔渣車係樓下等
放工會有仔渣車搶頭淡湯等

我相信好多人都唔知佢乜來頭
就算80後都未必人人知
但知道既會覺得佢係好撚傳奇
根本係公主既教母

如果話佢係港女
不如話佢係皇帝女
但女仔始終係會老既
如果係全盛時期,真係玩撚哂
以家都唔弱

再者港女想佢去個級數都仲有距離
因為佢想食飯就會有10個 8個男仔爭比錢
直頭唔洗同你"港"
人地埋單係常識,當然佢有錢自己比,自己屋企都唔係弱

拎港女同佢比,根本就係ON9
港女臭西扮哂野要R返黎既野,係佢身上係無限咁有人比,唔洗R的

真係想講句,
某D巴絲們,你地太年輕了

唔知佢野既人,會當佢死肥婆行出黎攪攪陣
知佢野既人,就會明白自己連追佢既條件都未有
就算係高登仔條件既,係佢眼中都只屬一般

如果自己唔識既就上去GOOGLE
就如見到巴菲特
話呢個呀叔有乜巴閉呀,咁多人圍住佢既
一樣

d自拍全部都唔笑

朝偉返屋企喊住同我講佢俾個瘋婦性騷擾 要我呵返

鍾意邊個國家?
香港

鐘意邊個藝人？
朝偉

風風好可愛

推呀！！！！我搵左好耐佢啲痴撚線新聞
睇到眼都冤

娶佢啦
不過你十成娶唔起了

哈哈勁大聲笑左出嚟

美人今次高質

諗起朝偉當時一定巧京京
要好好呵返佢了

Always高汁

佢對腳其實幾正

見到個樣都縮左
雖然癲癲地幾可愛既。。。。
但一定唔屌
一陣屌屌下 佢一癲起上黎鳩都俾佢咬斷

佢娶我

補返link

你係腸 唔係朝偉佢唔會娶你的

連登有無瘋婦杜如風啲fans?

偉囝已經有老女人了
她應該放棄

突發！！影帝梁朝偉宣布迎娶第一美人做姨太！！！

蒜狗掃把啦你

吾系甘牙

推

只有美人在自pish

再推就話俾鴨免知

鴨免？乜撚野黎

Reported

杜如風我ok

Admin

你根本就幫我推緊 衰鬼

梁朝偉引埋連登啲癲佬j佢都算
估唔到現實真係有人咁癲 仲要識佢

拎走佢啦
成日煩鳩我偉

咩連登啲癲佬 我係絲！！！！
唔係有鳩的妖魔

要收錢

你睇下偉偉同佢影啲相，吱都唔笑就知咩事啦

洗唔洗大美人我吹奏你？
仲有你呀哥大腸

我中意關你咩事

好心你咪咁癲啦
人地結左婚啦

我喺香港做咗一個梁朝偉紙板公仔，可以分拆三件，方便放入篋之餘，又可以做唔同動作，企、坐同跪都冇問題，方便我哋行禮同影結婚相

有冇窿路？
想同佢去旅行睇下夾唔夾先

宇宙第一痴9線

去佢ig dm佢
狗也不屌 癲婆

我淨係要錢

問你女神如風拎 大撚把

我地財政獨立

佢地唔係識架咩

風風話偉偉睇住佢大喎

呢個真 表情好僵硬 一睇就知好唔情願

佢真係好癲

收皮啦打手杜如風

以後唔會再睇個啲乜乜攻略

我會唔會打手呀
我擺明係梁朝偉打手啦on9仔

100%痴線婆

呢張幾似衛蘭

偉偉：唉屌條癲婆又黎r我影相。。。

我講緊杜如風本身係打手

屌 偉偉個樣

電單車靚啲

Sor

偉仔笑唔撚出...

偉偉眼淚在心裡流

宇宙第一美人啲FF功力真係唔講得笑

我無ff喎

有鳩的妖魔

你屈人既令令 我real C

pmed

仆街梁朝偉個樣笑到我抽搐

佢真係好唔情願

Tony我今晚呵返你錫返哂 唔好嬲豬

萬人迷朝偉

基基
收 佢做我的迷

我朝個樣好委屈

我偉呀。。。又同我搶呀嘛
我準備申請禁制令禁止隻瘋婦接近偉偉

呢個仲癡線啦..

收聲啦御用撚

自推

大佬呀 你唔好咁痴線啦

好彩係舊聞 今年冇聽佢ff朝偉

哈哈哈笑撚死
劉太唔撚識你呀！頭號？邊撚到頭呀！睇過？

我痴撚左線...

推埋最後一次了

妻目前犯

你都好痴線

不過你都唔差

屌你咩

我邊有

愛得徹底喎 幾好丫

弊在偉偉唔so佢

真係癲架。。。。

作為公眾人物都癲到咁

我輸哂啦

啲合照朝偉個樣真係笑撚到我仆街

真係好撚癡線

我讓返個皇位比佢啦屌

在一起

咪同你差唔多癡線。。。

ok she won

硬係覺得佢好似李私煙

我仲洗p圖咁低汁？？

咁又唔似

好得人驚，又有啲可憐

岩佢style 癲婆

梁朝偉同佢合照個樣

Poor chui wai

真正大情大聖！

我buy!!

朝偉是屬於我的

偉囝是屬於大家的，不是你

你隻腸想點呀！！！

玩針對

搵你大哥大腸治一治你先得